13k agency contract 中資投行back office offer接唔接好

9up同個agent接咗個offer先
但係覺得人工太低
仲要係agency contract唔係perm
而家年頭係咪可以再搵吓工先其實

13K..

fg ?

X信？

我日日番去玩電腦都高人工過13K

比ac名佢，再撻會員編號，證明自己係真正連登仔，冇30k都唔會考慮

yes

Cxxxxxx

咩role先

settlement
operation嗰邊

屌 係咪都係reject好 今朝in完 晏就就已經打嚟話請我

咁低人工

btw 1月先搵工？

不了

10月開始一直有搵 但都搵唔到 跟住12月頭就放棄咗等一月先再搵
本身有份好撚hea嘅part time

緊係快D打俾你啦，咁平都有人肯做，請你係因為你平

狗都多過13k

應該係本身cv普通 得份同本科唔算好大關係嘅intern 又冇課外活動

有冇講價？

一直有搵即係 in 咗幾多份嗌咩價先

冇

13k 學咩人叫投行...

in咗4份 嗌15k...
係咪太高了

怪唔得知佢話ot都有錢。。。

13k 做保安禁制開門好過啦

冇壓你14就冇回音？

如果真係冇其他選擇咪做住半年先

contract OT有錢咁好 咩 bank

13K 投行係咩玩法....

掃地阿嬸好pay 過你

應該係中信 個陣我去見完開16 佢最後都係俾個offer話13 仲要講明好撚忙 好彩reject左 而家係銀行入面做settlement 忙就忙少少 但都準時收工 生活不知幾寫意 人工又高過佢

13K 笑撚左 係咪中信

fg 18 19又真係高既 但13都做唔知咩心態
同埋ot有補水都補唔番啦 做back office最主要係因為多自己時間 日日ot番有咩意思

冇回音
做半年又唔想 太短時間寫落cv又好似唔係咁好

中資投行快去啦

有冇女朋友有冇生活？屋企等唔等開飯

冇生活，等開飯嘅，日日 OT 咪有返14 挨一排再跳

hr垃圾工低人工係正常 垃圾職業

就係覺得做個普通cso都唔止13k先覺得太低人工

咁差唔多啦 個陣13k佢開offer俾佢
拖左佢3星期先覆

你用cso比咁出番去做啦
前線後勤人工不嬲無得比

咁巴打你都有道理

呢個人工係包左個持續同穩定性係到架
前線講咩都假 無數就係仆街
13k唔係做唔過 但唔好揀啲要瘋狂ot既工你好捱得都係咁講 個個都成日ot忙到咁 邊個得閒教你野 人工低唔緊要 學唔到野死罪黎

以我所知cso都16-17啦 後勤好少有呢個數架

其實今年個市咁
唔通你覺得重會請fo 咩...

搵得agent 請人嘅多數都伏撚到仆街

決定reject

Intern 都多過你呀 反省下啦

如果係法資credit Agricole operation 1 year contract 又點睇ching?

唔好玩啦
13k請中五畢業都有難度

估到邊間 13k 老實講你個d位 個個星期都有人走
係無上前景既工 仲要ops 名又唔響 人工又低
樓主 做teller la都係銀行

不

呢d dept既基層工作真係極度弱智+厭惡，而且搵唔到錢但係又易出錯，做得好就應該，做唔好就咩鑊，係銀行入面既地位非常低賤
同埋佢比得13k你，你都唔洗旨意有d乜野重要工作比你學啦

個陣我又係fg做settlement又係得13k
不過係一間中型broker
投行都13k就食屎啦
而且settlement無前途可言
忙到仆街之餘又唔錯得
ot就一定睇下係七八點定十一二點
年尾份b更加唔會因爲你工作量大而俾多你
除非走投無路如果唔係咪撚入

13k 仲要contract
不了

settlement role Boci 仲低過bochk

13K真係貪佢大公司?

唔記得咩名啦淨係記得好撚肥好撚西 一定無拖拍個種
而家我人工應該已經高過條肥西

呢啲position就算咩行都冇乜分別
都係下欄嘢 做得耐都冇咩太大value
唔介意就做住先
睇你想搵咩方向嘅工

BOCI都叫投行

中信ICC 條HR肥婆真係傻閪, 問埋哂d冇point既問題.In 過咁多分工未見過一個HR係咁撚廢. 佢之後打黎叫我Second in 我都推左, 我話我已經搵到工(其實仲未). 一間公司好唔好做睇佢HR就知，睇佢既水平似港資細公司，完全唔似喺大公司做

中資都叫投行咩
Contract工鳩搵都有15啦

BOCI係咪就快執？聽聞間野上年冇做過deal

睇你點define投行
So called中資投行e.g.BOCI 我只會覺得係一間有IBD嘅證券行 個office垃圾到喊之外，啲staffs都好廢 ，根本無得同外資投行比
中資呢10年食哂香港IPO Market，因為來香港上市大部份係大陸公司
中資"投行"得香港同大陸market，唔似外資投行係global market